梁啟智：二十國集團駐港機構位置圖

據瞭解，有網友計畫短期內拜訪世界各國駐港機構，這兒提供地圖一張以作參考。

注意按照《維也納外交關係公約》，各使館處所和相關人員享有特殊地位，當地政府有責任保護。各位網友拜訪前最好先和對方約好，以免本地政府有所誤會引發不便。個別國家的使節可能不習慣接待網友拜訪，請時刻謹記保持友善尊重。

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

[麻煩大家幫手share出去]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]